［日譯中］有冇識日文嘅人可以幫手翻譯一下

中学んときなら先輩の妹が寝てるときケツ触つたことならあるけどさらに上をいかれました

-

おれ姉ちゃんの友達と一時期セフレだった

-

おれ姉ちゃんの友達と一時期セフレ状態だつたよ

-

その子の含め嫁の友達2人いただきました

-

同個日本人打機一齊組隊玩咗好耐，雖然語言不通但玩得幾有默契所以仲一齊玩緊 但有時真係好想睇得明佢地傾計up乜

放住幾句先

總括：
佢食左好多女

我上學的時候 ，我妹妹睡覺 ，我不得不上去 ，但我想要更多。

...

我是我姐姐的朋友

...

我只是我姐姐朋友的朋友

...

妻子的兩個朋友包括孩子

出至google

咸片名

セフレ - セックスフレンドの略
即係SP, 或者Friends with benefits

中學食左前輩個妹
之後又食左家姐幾個frd咁囉

第一句怪怪地唔似日本人打

複雑なのが、その子の知り合いが今の嫁なんだよね